冷戰

行咗差不多一年冷戰不斷, 長則個幾星期, 短則幾日, 無論對錯都係我做死狗 , 最後都係忍痛分手算數, 巴絲點睇情侶冷戰？

我以為係寒戰d frd

分手前夕

鬧交唔會鬧過夜